突發！「神界原罪」系列新作宣布將會於今年內全平台發售！

《神界：英雄再臨》是拉瑞安工作室與丹麥遊戲工作室Logic Artists合作開發的一款基於《神界：原罪2》世界觀的全新遊戲。 《英雄再臨》將豐富的戰術策略系統與RPG特色的因果抉擇相結合，並為神界引擎加入了大量的全新功能和特色。這款遊戲將於今年晚些時日在多個平台發售。

號令你的軍團登上復仇女神號，深入綠維瓏的世界。探索新的疆域，掌控全新的武器和技能。構建你的軍團陣容，去征戰綠維瓏的蠻荒之地。 《神界：英雄再臨》兼具雙人合作及單人遊玩模式。

綠維瓏正面臨新的威脅。引領復仇女神號，同時號召新老英雄們的支援與幫助。與麥樂迪、費恩、伊凡、洛思、希貝爾、猩紅王子及比斯特並肩攜手，在這款具有深厚底蘊的RPG策略遊戲中馳騁沙場。

登上復仇女神號，發揮才智統轄管理你的隊員。你的選擇將會主宰一切。你的英雄，將與你的信念共存！長風破浪會有時，直掛雲帆濟滄海。集結你的部隊，來重振希望。

征服蜥蜴人帝國的炙熱沙漠和矮人王國的冷冽風雪。逐步精通改進的戰鬥系統，沉浸在超過60項劇情跌宕起伏的任務之中，你的決策將影響整部故事的發展。

遊戲特色：
在神界宇宙中可以使用槍支了。拿起你的長槍與手銃，上膛，開火！
一種新的元素——硫，即將登場。它將與已知的油、火、冰、水和毒性等元素結合，產生更多不可思議的反應，並影響英雄們的戰鬥。
首次與神秘的英雄角色麥樂迪相伴，在神界遊戲中共同冒險。除了已知著名的覺醒者們，更有新的英雄可供選擇。
從超過30項的不同單位中做出選擇，構建獨一無二的完美軍團，並為你的單位配備超過200項技能。
決定你的研究路線以及聖物的取捨，它們將為你的部隊注入額外的活力。
同步協作的遊玩過程，將允許玩家同時分配行動，並整合優化角色能力。
為你的飛行戰艦——復仇女神號解鎖毀天滅地的秘源能量，打破戰鬥的僵局，讓勝利的天平傾向於你的一方。
招募獨特的佣兵，但要當心：如果你在戰鬥中失去他們，他們將無法復活。
可供選擇的支線目標和挑戰，將會使你的戰術洞悉與決策運用推向極致。

《神界：英雄再臨》的早期版本，將於3月28日在波士頓的PAX East遊戲展上提供試玩，為遊戲開發團隊收集來自玩家社區的反饋意見。更多試玩體驗將會在今後陸續發布。

關於拉瑞安工作室
拉瑞安工作室(Larian Studios)是一家獨立的RPG開發商，成立於1996年，坐落於比利時根特。拉瑞安工作室旗下游戲中，最出名的便是神界宇宙，該工作室於2002年以《神界》之名，向世界公佈了他們的遊戲。此後於2014年，拉瑞安工作室推出了《神界：原罪》，這是一款獲得150多項獎項和提名的經典CRPG。該工作室於2017年9月14日，發布了續作《神界：原罪2》。

今年好多GAME玩

定延會唔會不齊玩

正

divinity2 好撚好玩

嘩j出血喇
神作阿

仆街原罪我仲未打埋最後一章

是

百里香原罪

唔睇個PO都唔記得左隻驚
拿拿林拎翻出黎打爆佢先

1好耐之前打爆咗
2買返黎未玩過

搵個人同你傾計 叫另一個人拿偷你百里香d野食,再搵第3個人接贓

岩岩睇到
個玩法變咗
變到好似xcom2咁
解完任返基地

divinity 嘅x com

玩過DOS2 真心覺得神 d任務一環扣一環 又有幾種方法完成 又係人都殺得

戰棋驚第一

回合制第一

第二集玩咗百幾個鐘（包括睇攻略+睇故事+玩；玩嘅時間大部分都係裝備比較同埋洗技洗屬性）
都幾攰，有新一集都要好有決心先開game

一開始唔識玩
第一章搵咗啲攻略睇
出咗fort joy開始上手
覺得成日睇攻略好悶，無理由連打機都要跟人哋打
除非一嚟就玩最難
否則遊戲前半段就係俾你摸索同進入隻驚嘅世界
而且自己玩更加容易體會好多遊戲精心安排啲位

隻驚bgm好撚正
玩完之後dl番嚟聽好有feel

都唔係Larian整
係咪cap水

首主題曲好洗腦

喺steam到買過第一集 但畫風唔啱就退咗
第二集其實係咪都係差唔多？
無玩第一集係咪會唔明第二集？

唔會
我第一次玩個陣 玩5分鐘就del
之後d人一路話好好玩
我再細心玩返 發覺好正

1 都未玩完

我覺得隻game最煩就係miss左 d任就升唔夠lv，越級打怪又難到pk

2玩左陣開頭就放左係到
開頭個故事好唔吸引

玩入去就好好玩
我一路玩一路殺哂d人
最尾放埋死亡之霧殺哂成個世界d人 連隊友都殺埋

你啱嘅
不過隻Game好多位陰鳩你
打唔過 要load save
最驚係Save得唔夠密
要由頭打過

冇玩過1想直接玩2
1同2劇情有冇關連?

聽聞係冇關連
自己玩完2都唔覺得有必要玩1

又要買GAME..

最重要係下面有人問會唔會比撚屌epic買一年
佢地答唔會，因為想比多d人接觸佢地既遊戲

唔係epic就放心

嘩屌正啊
係steam用左96個鐘打爆左 original sin 2, 但都衝得比較急, 感覺無好好享受d lore 但係又無時間玩多次

話時話隻game係咪無得轉中文

點做到
未過第一個島已經5x 粒鐘

我十幾個鐘就出咗歡樂島

搵唔哂Rex果條友套裝
兜左好耐

Glory is mineeeee

我玩容易難度同埋個陣未update lone wolf 好撚屈機

Easy mode玩lone wolf真係一拳一隻